其實叫到大陸平民反對社會信用制度係極有用

其實成個制度係個計分既遊戲，有規則就有漏洞。
而眾所周知，大陸平民係世上最識得搵漏洞既民族詳情可以從遊戲界參考。

當佢地識得利用漏洞去拎分/做其他野，無形中成個制度就會被瓦解。

最重要既係，唔需要佢地支持民主就已經可以說服到佢地，佢地會自己因為想攞著數而開始破壞規則。

自推1

自推2

自推3

叫到先得㗎

所以佢地成9日捐血lor
共狗既野公佢贏字你輸

捐血只係低層次既做法
就等如玩cs喺個mon到痴張十字膠紙咁
但有冇辦法令佢地自己開發下高級啲既外掛呢

邊有咁容易
你識咁諗，人地都識
個漏洞只會修補又唔會因為漏洞而推翻